[POLAROID撚]有冇巴打用緊MiNT SLR670?

POLAROID ORIGINALS開始既時候入坑買左部ONE STEP2
玩左半年發現佢係一部功能殘廢既玩具
要黎玩下影下幾好, 但想認真少少就搞唔掂

然後有諗過買SX70改機, 但睇過市面上既機一係貴一係CONDITION唔好
咁樣搞法都要3000蚊先落到樓

既然都幾千蚊, 不如一步上我留意左好耐既SLR670S
用緊既巴打有冇後悔 ?定影得好爽 ?
5千幾蚊好撚貴啊 到底買唔買好